梁頌恆任發言人 香港民族陣綫宣布「遣散」所有香港成員

全國人大常委會今早（30日）通過「港版國安法」，繼黃之鋒、羅冠聰等人宣布退出香港眾志後，主張「港獨」的香港民族陣綫在Facebook表示，即日起遣散所有香港地區成員（包括發言人在內），唯海外分部繼續運作。民族陣綫發言人是因宣誓風波被取消立法會議員資格的梁頌恆。

民族陣綫稱「遣散不代表停止」，組織海外分部將會接手目前全部工作，並於海外繼續推動香港獨立，「直至勝利為止」。

稱海外分部接手「港獨」工作
香港民族陣綫在Facebook發文指，香港本部解散，所有工作將會由台北及英國的海外分部接手，推動「港獨」的文宣、海外外交及行動會繼續。

香港民族陣綫於2015年成立，提出「民族自決」以實現香港獨立，梁頌恆於2018年加入並出任發言人。

解散得即係預咗畀人拉

化整為零

所有人都係梁天琦

教主又中，全部自動收皮

請問教主有乜高見？

做乜個個都學陳云退出？成班都係熱狗

佢地做法係個人比人拉，好過成個組織入面所有有關係既人都被拉

簡單講即係轉地下...唯一辦法

係

當年嘅地下黨

預左
而家玩鎮壓

傻閪分化撚

姐「國安法」真係有用？

地下化呀on9

陳浩天個地下化滲透警隊搞成點？

2016年9月22號毓民踩場：
「陳雲話全民制憲永續基本法係貨真價實既港獨係講得冇錯嫁喎」
「台獨都有a型台獨b型台獨啦！」
「我地用一個相對於港獨保守d既主張咁解姐嘛，其實都係等於港獨！」
「要搞獨立係咪都要制憲啊！」

22:45開始